你有一個冇感情既煩惱

你冇朋友 異性同性唔多 更加冇女朋友
你難相處 你又樣衰
興趣又冇 能力又冇 想做廢青又冇父幹
雖然夠自由 但最好都係搵到興趣啦

人人期望可達到 我的快樂比天高
同現實真係完全相反

有冇人吹水

無與趣 無慾望

人總有慾望 冇慾冇求 係一時時既姐

不過我明

唯一覺得有興趣 係屋企隻寵物

唔好怪我秒回 我訓唔著
我估係狗？

一個冇動力既人 生存到底有咩意義

到底點先會開心呢

兔嚟

兔仔係咪好細膽

其實隻隻唔同 行雷個陣 佢都照訓 有啲兔仔就驚到震

咁都正常 小朋友都驚行雷 更何況兔仔
有時行雷好似大爆炸咁 haha

明明我都嚇親 驚咗一驚 佢就訓到反晒肚

細個行雷 醒左 訓唔返 驚左成晚 枕頭喊到濕曬

重練啦

淆底

冇叫你砍掉

無伴侶 無朋友 無興趣
鳩heahea咁過活
係幾爽 但有時就會覺得孤獨同空洞

ME2

我都係 完全同我一樣